我地幾時可以起義

連病毒都驚到傻 抗爭咪玩啦

有真槍既時候 (認真)

你諗緊幾時嘅時候 就已經唔會成功
起義係自然發生唔需要諗

坐係到等一世都唔會有.

移民啦仲起義
最多食下黃店囉

當支那政權半死的時候

8月15

之峰哥: you no gun

你有嗰時
相信會有一大班人支持釋出善意放棄武器同對方傾
然後有少少人捉鬼

未來十年都唔會死喎

跟住其他人衝出來話：咁做有咩用？打到上北京啊笨

隔離打個克痴都咁驚 咪玩啦

唔需要預備？

隨時

2021-2023

巴打秒殺

支那搞內循環都好難整死